有無人記得以前SARS時期有線兒童台既IQ非典型？

SARS果陣兩個月無番學既童年回憶

B哥哥